法國依家既人口老化真係好嚴重

成卡地鐵車廂都係廢老

咁法國既人口老化又嚴唔嚴重？

咪講緊法國囉